.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--r--Restore-Senses:

Восстановление чувств (`Restore Senses <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=259>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- исцеление

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

----------

Вы можете использовать :ref:`ch9--Counteracting` на один эффект, накладывающий слепоту или глухоту на цель, восстанавливая зрение или слух.
Это может противодействовать временной магии и постоянным последствиям магии, но это не исцелит кого-то, у кого не было чувства из-за естественного состояния или эффекта, от рождения или от немагической раны или токсина.

----------

**Усиление (6-й)**: Дистанция заклинания увеличивается до 30 футов, и вы можете выбрать вплоть до 10 целей.
Вы можете выбрать какому эффекту противодействовать отдельно для каждого выбранного существа.





.. include:: /helpers/actions.rst